突發！奧運附近有黑衣男撕文宣野仲打途人 ！

經過奧運巴士站 入奧海城個方向 有個講普通話既大隻佬撕文宣poster 之後有對情侶經過 望咗佢一眼 唔知佢係咪作賊心虛 無緣無故打個男仔 個男仔比佢揮低落地下 手腳都流住血 好彩有幾個街坊出黎幫手 但喺都比佢走甩咗 打比狗叫個男仔自己去警署報案 係咪on9 佢都傷曬叫佢自己去

自推

Push

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實

仲報警係咪ON9?

支那人
報黎都無用

無私了就無機會了
香港依家就係咁

使唔使要人幫手?

叫救護車療傷我諗都要既

依家對情侶係救護車